比條女揸住條j既時候忽發奇想

話說正常禁扑完又沖完個涼，條女無啦啦揸住我條j話要佢進化～
我個腦突然就出現左一系列既名

龜頭獸進化！！！！
香腸獸！

香腸獸進化！！！
斯華力腸獸！

斯華力腸獸究極進化！！！！
巨龍獸！

巨龍獸最終形態！
巨龍獸C30M

巨龍獸C30M x 杜真觸感獸！！！
戴套巨龍獸C30M戰鬥模式！！

提提大家
向仔女說不，扑野企硬要戴套

尷尬...

笑點為紅字

笑撚死

破壞晒個氣氛

唔講咁多

你個腦生喺碌鳩到

幽默感呢家野就......

好撚柒

唔小心笑左，不過係因為太ｏｎ９

低質唔係無原因..

好擔心下一代究竟會點

今次可唔可以講好尷尬

你呢句先最好笑

重點為最後一句，樓主生多個on9仔出來就唔好啦

點解你會媾到女

樓主去到扑嘢既年齡都仲係咁on9

今次應該無人屌睇到好尷尬呢句啦掛

真係尷尬到笑撚左出黎

屌真係好尷尬

都唔知你做乜。

如果我係你女朋友，實插到你射

好凍

咁大個人就咪撚柒成條傻鳩咁啦

仲尷尬過個始祖post

媽呀 好柒呀

on9又點喎，溝到條女一齊on9咪得

巴打堅好笑

社會不公，弱智既都有女扑

On9到笑左

做乜9

啱嘅 癡癡呆呆坐埋一枱
咁on9係要你兩個先相處到

多謝你又拉抵呢度既質素，隔離登又有野笑啦
連登真心多小學雞

係囉 你老豆當年帶左套咪幾好

你記住一世留係連登，求下你

好笑喎 點解負皮

你條女根本暗示緊你牙籤 唔進化都唔得掂

柒到我都唔好意思睇哂佢

廣告？

黑人問題.jpg

家計會職員牙

我睇左d乜

你打完篇野有無面紅

同即該博嘴條on9仔有得揮

係幾有趣 幾好笑既

我指樓主既智商

樓主真係唔好生仔

多謝樓主令我更有動力番高登

戅鳩

唔講咁多...

好小學雞好on9
不過笑左

睇完我面都紅晒⋯

FEEL到有陣駁嘴味

牙籤就有你份 on9仔

你...
唔係問輩份 但你幾多歲？

收皮啦係咪都尷尬

但你呢次用得好撚準

。。。

....

可以諗到咁撚咁鳩既野又仲要懶有趣開post, 一係你係弱智，一係你條女衰十一。

即刻駁咀

我屌你老母

樓主記住唔好扑咁夜
聽朝仲要起身返工入筷子摺信封

條女笑鳩你短呀。。。

你呢d弱智人士真係要戴套唔好生個低能仔出黎為禍人間

冇女仲要連登扮有女果下已經好尷尬....

唉 你做乜撚野姐

做乜撚野

唔講咁多 即刻進化

啱

on9仔都有女 而我冇

瞓啦柒頭

樓主FF緊屌數碼暴龍姐，由佢啦

起晒雞皮 屌你老母

唔知做乜春鳩笑

做咩啫你

其實我都好撚尷尬，但係得我自己凍又唔係禁好

你應該係牙籤仔進化

我係樓主就潛水算啦

高質

又黎soft ads

唔敢想像樓主愈黎愈激動咁叫進化

尷尬過搏嘴

睇到標冷汗...

人地咁用心幫您打緊飛機 但竟然唔係諗條女 係諗緊自己個龜頭
你對唔對得住佢？

杜記打手？

個post不舉再次勃起

我都係 勁on9

你女曲線話你J細 想佢進化返做成人大細

做人不要太TVB.jpg

打少個M啊

好好笑
做樓主朋友應該幾開心
日日都可以恥笑你個on9仔

我知點解無人禁你老母喇
以弱智仔嚟講你都識得幾多字

扮撚晒野，垃圾
支持樓主

廢到笑

低質到咁…以前高登真係好難會見到

有圖就perfec池！

好似駁嘴咁

笑唔出

唔生都啱呀...千祈唔好生

唔好咁啦

其實都有趣既
不過d名實在太on9
咩C30M

宜家巴士路線咩

唔撚得

你女友知唔知你咁on9

Cap 張千負圖比你J 下啦
J 完好做功課

🤦

精蟲上腦

呀輝都唔夠你柒........

弱智兒童，樂趣無窮。

我怕你進到極限都仲係芝士腸獸

再幻想下佢係班fd面前
諗住自己好幽默咁分享笑話
係開心既

唉。。都話連登多小學雞嫁啦

我係呀輝呀

好撚尷尬

睇到我打冷震

笑到我on99

呢個時候無女既單身毒撚
係咪覺得自己連個青山走犯都不如

你個腦係咪生係條j到 比條女揸爛左

有無人有諗過佢係想用on9笑話黎提醒所有人做愛要戴套 可能係社工嗰d

完啦好嗎

on9

............................................................................

睇完真係俾唔到反應有幾秒個腦空白哂

睇到我皺曬眉頭...

笑左， 係笑自己睇完成篇野都笑唔出

知你盡哂力引我地笑，我地心領啦

巴打唔得唔好格硬黎

做乜姐？

十足小學嗰陣男仔講嘅咸濕野